淘青軸or茶軸機械鍵盤有無推介~~~

HHKB 正野

好貴wo..

你預幾錢budget?

500 hkd 內

500幾已經買到ducky one 啦